【Now新聞台】：【關鍵一日】據報行會曾討論《緊急法》 視乎831情況再作考慮

【Now新聞台】即日新聞焦點：

【關鍵一日】據報行會曾討論《緊急法》 視乎831情況再作考慮

有傳政府考慮引用《緊急法》控制局面，據了解，行政會議曾循危害公眾安全的方向討論此條例，但認為坊間反響大需要小心處理，政府會視乎831當日衝突的情況再作考慮。

另外，路透社引述消息指，行政長官林鄭月娥曾向中央政府提交報告，檢視回應民間五大訴求的可行性，包括撤回逃犯條例修訂，但遭中央政府拒絕。

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推 1/10

2/10

好開心，好高興